想租間百零呎嘅套房暫住十個月

呢個月就要搬出去，想搵間套房暫住
預8千蚊樓下一個月
細啲都冇所謂
大家有冇介紹？

係唔係咁撚蠢呀

591可作參考，水位同故惑野都多。
正正經經去地產舖is ok 。
8000蚊好好架啦

591我都有用，上得黎問只係想巴絲打分享下心得，或者介紹下啫

都有去地產舖睇咗幾個單位
不過都唔啱，一係冇窗，一係霉霉爛爛
同埋睇樓都要用好多時間
依家睇緊service apartment 或者 airbnb

你最撚醒呀

service apartment 都唔錯，起碼定時有人清潔。
你budget 8000係for單人?
你目標邊區先。